絲打入 有冇人會覺得自己男朋友好可愛

女朋友從來都唔會話我型
會覺得我好cute
有冇絲打都會咁諗自己男朋友同埋點解？

可能你係女朋友面前不自覺變得比較小朋友
而女人對鍾意既男人就有母愛 佢就覺得你好可愛

我都有比女朋友咁講 好sad

男朋友型同可愛都會讚

我成日都話佢好得意，因為佢笑嗰陣真係好cute

真心覺得好可愛

覺啊 最中意佢平時怕怕醜醜咁笑好得意 一時又大男人咁決定啲野 好man

係又型又靚仔又可愛

覺呀 射到我成口都係最cute
跟住到我射返佢

原來係咁

我都成日話男友 可愛 因為男友對住自己 會變得特別小朋友掛 有時都覺得佢靚仔嘅 但唔會講出囗囉

想養肥我

因為佢試過真係man既男人囉

結衣： 可愛才是最強的形容詞，如果覺得對方帥的話，一旦看到不有型的一面，也許就會對對方幻滅，但是如果覺得對方可愛的話，不管做甚麼都覺得可愛，在可愛面前無條件投降。